［無助］我朋友嘅朋友俾人拉咗，點算好？

細路哥做嘢唔駛你教
代朋友Po

光復香港 時代革命

10.1 港殤

鍊鍊 推

鍊鍊 推二